# README #

Si se ejecuta desde NetBeans, hay que agregar la ruta del archivo de prueba en los argumentos de NetBeans

# Desde la terminal #

* javac Piramide.java 
* java Piramide C:\Ejercicios\archivo.txt

# El formato del archivo tiene que ser el siguiente: #

Por ejemplo archivo.txt

```
#!java
29
28
0
100
35
```